點解黃店頌係免費派防疫物資比人？

香港咁細，咁多單源頭不明嘅個案
爆就爆硬㗎啦
其實只要自己做好防疫措施
戴口罩 勤洗手 飲多d水
基本上都已經夠安全

啲藍屍唔做足
要爆未由佢囉
爆咗可以繼續封關
政府繼續派錢
我地一路拎錢一路反政府
要派物質未派比自己食客
點解頌要無差別咁任人拎？

由第一日開始我已經唔明
賺黃絲嘅錢去倒貼藍屍
入不敷支嘅時候又告急

要派唔該都起碼係派比客人
有消費又證明係同路人
點解要益啲貪心藍屍廢老？

港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投

警告各大黃店，唔好又搞乜柒醫護優惠
呢啲時勢醫護個個有鐵飯碗 大把錢無地方使
唔好又搞呢啲嘢出嚟益啲藍屍
見證咗太多次藍屍黑醫護去貪黃店嘅免費大餐

（整合）全港票站位置+需帶備文件

1/30

光復香港 時代革命

光

伏

香

港

時

代

革

命

2/30

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

11/30